香港真係好悶😪

成日想出去玩都唔知去邊。。2個主題公園又玩到悶。。約frd唔係睇戲唱k就行商場
有無巴絲打有好提議

行山

富士

飲酒

141 大家食j

你睇下個書展就知,根本D人局去

行山，行沙灘
做行路撚